未訓既咪入嚟傾下計囉（396）

⋯
無人開 我開啦

我愛樓豬

乖

我都愛樓豬

楚楚

爾爾 好耐冇見

你係咪專登

幾時又見

獨獨

熊仔 幾時放假啊

連登見

咩專登我1001咩？

聽日！
休一日又返

媽咪

假到

楚楚
好耐冇咁叫你

你可以開post

搵大錢買晶b

有好耐咩

爹吔

油油出現

開post呢啲粗重野緊係留番比樓豬

油油訓咗

Pooh仔

新人留個名

天橋仔囉M記wifi係要做下野既。

有啦 對上個次都唔記得係幾時嚕

楚楚long time no see

又恰

嗨

唔緊要啦啦啦啦啦

羊羊你好嗎

我好好你呢

你琴日係邊到沖涼

我都好好呀
12月個陣忙到傻左咁趕功課
依家就返住工等開sem

體育館囉 排左我勁耐隊！

年青人啊！

早晨

大師呢啲就有見地啦

畢仔

衰仔你淨係叫樓豬

邊有恰樓豬緊係要開post

真 未見過年青嘅天橋仔呢

你地同黨嚟架？

我只係個天橋仔

修行過係咁上下

你可能係第一個

天橋仔你幾歲

冇咁既事。
只不過係暫時理念相同

過曬就輕鬆
可以繼續吹水

我好乖㗎
我會叫楚楚

呢到既大家都好年青咁，我覺得我要匿埋了

你一日有幾耐偷懶時間

黎呀黎呀

傾計有限年齡咩

你又岩wo

天橋仔都無分年齡啦

齊齊傾啦輕鬆嘅

讓你猜

敢問大師係咩理念

依家真係輕鬆了 個陣趕到阿媽都唔認得
羊羊仲返緊個份工啊？

讀咩 勁抽野咁

我既理念就係冇理念

23

細路扮老？我25

文學JJ

我大過你

大師

係囡囡

不是

報細數你玩曬啦

連登冇絲打嫁！ 唔好呃我

我29

題外話：我試過約絲打出街真係有㗎

哥哥

咁我都有

轉左工後都想讀書。2月轉新工

仲唔哄到你講秘密
你哋點解會出嚟

群體聚會。今晚都有約巴絲傾心事
咁你呢

我都係
但未去報名

咪又係傾心事

諗緊讀咩。
利伸轉做公墓園

27歲 藍絲
最憎藍絲

嗨楚楚

韓國瑜！發大財！
韓國瑜！發大財！
韓國瑜！發大財！

呢個一定係紅巴

紅底巴打。

弟弟

dklm上莊freeride不得好死

咁你想點啊依家
不是27 我無咁老

油油想你

Freerider本身就是賤！！！！

無夾埋架

天橋仔樓豬

唔叫我

20分鐘

冇想點，想問你訓天橋是咪想囉靈感。
同埋想知你有冇行得快左，追到人未

我想偷就偷

我見我個邊有30＋30
好爽

順帶一提

我係公屋免租戶
認住貧僧

被欺負了
放工了掌聲！

點都要加樓豬就對了？

靈感依家野好難搞 訓左咁耐都未搵到
已成過去啦

哥哥請食飯ok?

即係成功左

撈得

帝仔

唔明

冇讀過大學
想讀返

NO得

唔係啊

hi all im new

！！！

我叫透透

佢係精彩喺生活
內容都係其次
但如果我係你我唔會讀返
有咗包狀享受唔到
換得張證書

Yes or Yes

你好

睇你唔到

所以先要訓天橋

我是楚楚
我記得你之前有係到講過嘢的！

你只可食二手（風味更佳）

我想升就要讀

睇唔到

係呀 不過好似好耐冇出現過

你再嘈就掉個炸彈炸爛你個竇

即係我無記錯！！

智識系天橋仔

貧僧係物管撚，識d維修，炸完再係你旁邊起個

識食一定係三十三手！

楚楚叻

咁順便幫我擴展下個天橋
想要兩房一廳 唔要開放式廚房
有勞大師

要廚房做咩。我地都係執野食

我要一手！！！！

讚我 多謝透透

炸田鼠

咁囂張

咁正架咩

唔比

是:~好開心咁

無錯

羊架

葡萄

咁加油啦都係條出路

你點做我呀哥㗎

agger

我自己比自己！

樓豬（窮）

我懂的

樓豬（虧）

大學生點解都可以咁冇責任心

樓豬好可憐

責任心依啲野真係唔係人人都有

樓豬好虧

一條一手。其他二手ok?

比左信係惡d

係窮啊！

釋果定大師（圓寂）

我strong

打你一巴ok?

咁我寧願比一手薯條一袋你

唔撈

你就想咁快有得圓寂

假

多謝大師 開心
想食雪糕（一手）

好想食紅豆沙

又雪糕又紅豆沙
天橋仔學人咁多要求

係咁架啦 我天橋 我自信
紅豆沙要加湯圓 仲要夠熱

你去甜水舖睇下有無二手紅豆沙啦

出面很凍 不了
匿左係紙皮竇

好weak

Real

咁安息

三心倆意，這不行

幾時還紙皮

我係tst 流緊汗

冷靜啲

咁你又過份咗

我認真

怕熱唔怕凍，人肉發熱機

佛懷安息

我唔怕熱又唔怕凍

我愛楚楚

你地唔識凍？

餃姐

天橋仔無錢買野食

搶到就係我

飯飯

出緊汗wo ching!

一日一樣

火燒連環皮

天橋仔係虧啲架啦

咁我00:00再話食雪糕

咪嘈啦！！！

識食一定係M記餐一手
點解你咁蠢

無你咁weak

你做咩講出黎

唔好意思，講左個事實出黎

凍 咩黎架？食得架？

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
我唔食m記得唔得啊！！！！！

依家暖粒粒 沖左杯茶飲

想死你了

樓豬個心會穿咗個窿

大家都好strong啊下 好似我咁

樓豬好weak

蠢蠢地幾得意

我慣架啦！你地以為傷害到我咩！

咁都可以揀其他既
明明就是蠢

你咁讚佢佢會囂

我都唔知咩人先係啱自己
但會繼續抱住希望去尋覓落去

快啲攞紙皮封番個心啦

咁我請呀哥食飯啦

你家陣串我咁話啦係咪？

yayayayaaaa

有故仔聽！？

由佢啦 唔好哂左啲紙皮

蠢

有呀想聽？

咁又係
攞咗去封番個心你就唔夠紙皮 會冷親

why

想

想！快啲講！

撈歪

係咪醒左呢我

唔是

你唔sick欣賞我！

睇錯你咁讚佢 佢會蠢

咁又唔洗，食自己都仲夠

用blu-tack

冇咁既事

佢會係我到搶

太貴 買不起

大師都照打你！

用我個心填你個心
好似會聰明d

打完和尚唔要齋

有次巧合下識到個人
發現價值觀上係幾夾
但無乜感覺
Tg可以傾到好傾心
有時覺得真係可以試下發展
但出嚟見兩三次都無咩好傾
佢話佢性格係可以長時間唔出聲
但我其實自己唔太接受呢點
特別係喺認識起初
最後就同佢坦白講我過唔到自己嗰關就完咗

我曾經問唔同朋友唔同睇法
有人覺得可以慢慢培養感情
有人覺得應該搵個有感覺又同價值觀嘅
有人覺得唔好夾硬嚟去傷害人哋
我最後覺得
要摸清楚自己想要點先緊要
始終唔同人對唔同處理唔同感覺
但如果一直拖
唔肯揀點做其實又係傷害到人
所以有猶豫就乾脆啲去諗清楚
同埋了解到自己最重要嘅要求係咩
好似又令自己成長咗

講ed

咁有機會再一齊食啦

我諗起畫皮個句：用你的心換我的皮
Btw你黑心！唔要！

打到你變一餅餅！

好

我個個係善良的心

咁其實你都算好清楚自己想點啊
依家無傾計啦？感覺上做個朋友都唔錯

上水一陣先

不能相信

唔清楚因為唔去發掘唔知自己放咩因素係頭位
所以可能慢慢又會發現另一樣嘢俾啱傾緊要
都係今晚嘅事今晚無再傾

岩啊，唔鐘意唔好夾硬同人一齊。傷人傷自己。

btw 其實我都唔太講野 做朋友都一樣，唔一定多野多話題，舒服就得

有時冇野講都會感覺舒服
但如果過唔到自己果關，可能係odd

原來只係今晚嘅事
慢慢嚟囉 咁的確要慢慢相處先知嘅
可能羊羊好快就有女女了!!!

唔洗再住天橋底

好熱鬧

我個個成日介紹

你好weak

我係垃圾

唔讚都蠢

連大師既紙皮都敢搶

比佢啦 我再執過is ok

廚

果然係大師 好大量

我都覺得同朋友講唔講嘢係舒服就夠
但我好肯定嗰刻係唔舒服
亦都唔知點開話題落去
好似同一個唔熟嘅親戚一齊行街

帝
我摺返先 88

如果係舒服嘅
會感覺咩叫自然地無話題
自然地諗到咩開返話題
但我好肯定頭先係唔自然

都嘗試咗一段時間
但真係唔得了
我想像唔到以後幾尷尬

咇咇 唔可以咁講自己

咁就唔好啦
如果唔舒服對住都辛苦

啱

所以我最後坦白咗
有一刻諗不如返到屋企再tg講
但我唔想搞到咁曲折
即場講直接啲

Long time no see

獨獨！

umm...我手頭上無資料
可摸耳解答點解一到臨訓前就係咁咳

你執完我再搶

爽快直接咪幾好

咁佢唔係你想要嘅人
其實都無壞嘅
我覺得係比個機會你了解自己多啲

武士

禾刀系

梗係 我日日都飲凍野都唔怕

我本楚無意識到唔係
只係覺得相處都幾舒服都ok
但最後都係諗諗下都係唔掂就算數

楚楚 我好肚餓

飲緊熱茶 我都好想飲凍野

慢慢嚟 終會遇到個岩你嘅人

我想食宵夜 頭先問妹妹食唔食
佢又心大心細咁 最後乜都無食

訓教可以醫肚

訓著左就唔會餓

你識啲野

但反觀
餓左又會訓唔著

我又冇試過餓到訓唔著

薯條（一手）

我都希望係啦

有幾咁鐘意搶人紙皮

支持你飲

因為你虧

睇中醫啦

幫你問下中醫師
利伸識一個

其實係不過都要睇佢想唔想
同埋有無啲咩大家想傾落去

媽咪是咪中左武漢肺炎

飯飯即刻帶你去治療

依家quit又好對唔住有做嘢嗰幾個好辛苦

真係益左班垃圾freerider

一手薯條召喚天橋仔

好想食 可唔可以些牙

comecome

等我叫埋楚楚一齊食

佢只可食我地既2手薯條

佢食三手 二手我食

唔准恰媽咪

有咁鐘意二手咩

仲話窮哥哥食咁好

楚楚只係會同我食薯條

這是隔壁的。
貧僧窮得只能吃草，要添點香油嗎？

又食薯條又食菜我都無得食咁多
你喺出家人都唔憐憫下我

出家人茹素
你是肉食性的綿羊。不能與貧僧同席。

敢問大師
天性難為
你忍心要我唔食肉餓食咩

難違

食蠔
蠔不算進葷菜

我無阿 我對樓豬最好了

窮阿嘛

你地自私食

我地都自私食

食完睇子華好不?

我聞到薯條嘅香味！！！！

擺到明恰你啦

出左糧 有錢買藥了！！！

不了！

依啲野無我份嘅！！

為左佢地堅持下

好過分

個包好食

我執埋比你啦，咪煩

me 紅磡

夠膽來，夠膽請

大師寬宏大量

返工 不了

大家也是返工撚
利申 冗員

紅磡邊間？
利申 我住紅磡既

紅磡 有錢人

我返工呢到望到維港

我窮撚

咁好

我做 豪宅盤（漏水）

今日個間outback

我聽日去尖沙咀可以過嚟搵你
利申：紅磡讀書4年

但佢都係生命

休息多啲

聽日食第D

M記薯條

係要睇醫生養其實

我個人覺得M記薯條好食啲

come
來一起吃lunch

是咪來
1點lunch

蒙麵

無問題我洗驚你

呢幾日一見到已讀不回成個人就好L躁

deal
你預我1點2黎到

開刀剝完智慧齒，好彩有得Claim返3600$

4隻生哂，好齊整

就咁話

Same

have other ppl want to join?

想Join

媽媽：整完牙獎你食雪糕

come come

就快收工ya

老虎都打死幾隻

天橋仔唔睇醫生的

Chur下佢 不斷hi???hi?????佢

一定好痛

支持媽咪

好勤力
收工唔偷懶

返工先岩

岩岩拆完線用咗coupons食哈根大

聖誕個排發炎仲痛過剝完後個日

浮dog

又打

完全想像唔到既痛楚

肚餓死

偷懶左成日

好恐怖
其實我唔知自己生左智慧齒未

oh睇左做肚痛
我都未食野

下次幫你數

返咩工啊巴打

三小蠢

痴線架

不能說的秘密

咁你自己數咪得

執紙皮

一路數一路流口水（痴線佬）

搶紙皮

又要投訴了

投你個頭

唔休息好難好

有方向有目標但呢刻唔想行

你講堅？
個畫面淨係諗都好震撼

想訓了

等緊12點

y?

休息陣先？

去瞓啦反正都攰

12點有花生食（隔離post)

之前俾人請食檸檬
之後對未來有好多嘢計劃想做
但未開始行幾遠已經無咩心機
又唔可以由得自己放棄

講開檸檬

食左了

有休息
但再唔繼續就會拖落去
睇下點再做落去

一樣一樣黎，唔好急。一次做幾樣緊係唔得。

聽朝睇都一樣

你想唔想講

唔得，要堅持
佢話12點前未到1001 就飲3L 維他奶
好想即時知結果
而家980

你想知 我聽日講

但想快啲擺脫過去嘅自己
唔係幾接受到

凡事唔可以一步登天。

比你知道左

楚楚
楚楚可憐

到時佢自己推到1001 都得啦

你想講我肯聽

話左唔可以單拖
單推照飲

逼得幾多得幾多

慢慢來啦 清。
適得其反啊

咁佢飲硬

佢開始扮野單推了

應該話我唔快就真
因為開始好HEA

仲有一個鍾好快過1000啦

1000!

呃我唔到

果然係大師

我睇清楚哂你地
有紅底巴
有披著羊皮既狼
有搶紙皮既痴線佬

你好, 我叫油油, 係上屆既公主

乜撚野上屆公主

我怕比人話冇分寸, 所以落左台

咩事
有冇人解釋比我聽咩係公主選擇

唔解釋啦, 總之我宜家係平民啦, 叫油油

裝修個種油油？

個種係柔柔!
柔情似水! 收皮!
係油情似水!

沖涼先

姑娘
姑娘呢 我要沖涼啦

你再嘈就一個炸彈炸爛你個口

我有休息架！已經沖好涼了

緊係假
我唔是痴線架

唔可以咁易放棄！

油油～～～

姑娘話你曳成日玩屎

二女一杯

cls笑死我

你講到勁真

美隊？

係咪好有畫面呢

神探白朗決戰美國隊長

數到成口一滴滴

大師講粗口要禪修

破戒僧既野 你識咩

我仲未沖
我都想瞓

條友扮野推行動post 推到1001

我訓了 早抖咁多位

訓啦

早抖

🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐🤐

還俗後開始表現真性情

帥

快啲沖啦
禾媽屎都敷完 頭都吹好
巧舒服

今日咁乖

日日都咁乖！

等緊頭髮乾

呢句... 有啲保留

頭髮短好快姐
已經係被竇

我⋯要見律師

姑娘！

唔俾

咁架咩

姑娘叫你唔好成日同油油玩屎

仲有無人記得我

個個都唔比你見律師

記得你個名

gay

本席裁定，被告不得保釋並須押還後審！

買啲薯條去探監

入面薯條當錢洗

唔係煙先係咩

for 天橋仔的

樓豬又多個花名

成自己講嫁

話自己訓天橋底
我公屋免租戶都輸比佢

佢*

又要番工

買6合彩

佢講你就信

帝帝！

I MEAN 佢叫自己做天橋仔

但我真係公屋免租戶
窮到燶

安慰獎都唔中

中過一次 安慰

我中過40蚊

今日天氣幾舒服

講笑姐 我唔恰媽咪的

好似幾正

真
涼涼地記得着多幾件3

我著唔多啱啱好
飯飯今日係咪一齊lunch

原來間野都離我幾遠
要食得好快先得

BTW 變左0羊

窮都冇問題 個人好就得

幾好睇啊

神探白朗決戰美國隊長

就你改其他地點食都得我時間多少少
0羊

有啲劇情估到有啲估唔到

我覺得岩岩好

唔緊要 行快2步
我時間係 2點30走都得

我要2點走
我會早到所以真心改地點係無所謂

我完全估到

唔係喎大師要食齋
我地去入啲去觀音街

自殺同埋藥嗰到估到少少但唔中

做好人永遠冇好報

明明話5分鐘開始流汗。個啊伯仲咁有精神，水都冇滴

你係家姐

做真正好人唔係為咗好報嘛

觀你個頭
破戒僧識唔識

屌 我記錯時間
我得一個鐘lunch
十一半到十二半

已經好叻

禾唔係

咁早食飯！ 早餐都未落格啦

btw 下次。2月7號/之前都仲係紅磡做

我茅玩屎

你地夾埋嘅 同黨

Hehe

樓豬（放假）

可恥！！！

真係唔錯
但我尋晚訓個陣覺得好凍

方加 佢方加

飯飯best

係你喇 再唔係就大家姐

係喎你改左名！！！

個個都恰你

聽日都放假！

佢哋想我坐監

我保釋你

show blocked user - 天橋仔

準備執幾多紙皮？？？

得獨獨救我
保釋完去食薯條

唔知點解學校要定咁早食

本席裁定，被告人天橋仔蓄意挑釁其他會員之罪名成立。判處十年有期徒刑，即時執行，不用還押！

年青學生

愛你

yeah
唔洗執啦
你尋日執個啲我拎曬
夠用了

獨獨好偉大呀

秒速發現到

係囉 敏仔呢?
食我地個list嘅野啦

請你食一手

又要再執過

怕醜

我都唔算了 老了

我地會上訴！！！

二手風味更佳

媽咪識玩

嘻嘻

有冇咁多錢

你都一齊保楚楚
飯飯最近呀? 好耐冇同你傾了

終審左

我最老 29

大師係唔同啲修行較高

二手既淋 pet pet唔好食架wor 唔係咩

二手一於交比你食啦

最近都係返工返學

結果係點

敏仔消失左 唔上水
芒果糯米飯啊

有嘅... 乞都乞番黎

我後生你9年

熱辣辣新鮮出爐

你就想！

I totally agree with you

好勁

今round你執完我就唔拎了
之前搶個啲都夠曬我用

同楚楚一樣 好勤力
咁放假呢?

有唔同人既口水成份，同手汗。就好似色色薯條加左味粉咁。愈多手就愈好味

都係大師有顆慈悲嘅心
憐憫我依個可憐嘅天橋仔

判佢執十日紙皮

00後

打佢
唔好講好西住 依家仲未食飯

你咩官嚟亂咁判

大師（老）

做咩仲唔食嘢

得番啲鹽粒蕃茄醬同口水

吳官識唔識

是圓寂

你都要乞埋 小朋友乞會多啲架

等咗成個鐘車 依家搭緊番去

岩岩google左

29歲就想圓寂

快啲返去食野啊

吳官是個好東西

我26歲就已經想啦

番到去要食好多

原來我之前已經睇過佢

要再慢慢修行先得

要集集集我食飽左了

我肚餓了

比我圓寂啦

修行未夠 繼續！

真 啲貓咪都係食到咁
食咗咩?

同你一樣... 你唔係同羊羊食咩?

係

約人出黎唔驚嘅咩

好掛住貓貓
同媽媽求其食炸 佢比錢

你有同油油玩粉紅色屎

私下比你睇
佢比錢係重點

餃姐先係家姐

我剩係睇佢玩架炸

希望快啲虧完

好
緊係啦精打細算

唔驚啊

我肥我大隻

染血的屎

年三十先放

果然係大師 對嘢食都好有研究

沒救了

媽咪好慘

我99

佢係大家姐 你係家姐

我估佢係九品芝麻官

賢妻良母

你識D野

要等羊羊fc

仲會執紙皮

咁聖誕個排呢?

佢一定會話我唔似29

要有閃粉嘅

係屋企做廢青
和你shop都有去幾日
好彩有幾個frd睇住我 如果唔係我一早俾popo拉左

識做家務同煮飯架

好高貴咁款

咁似幾歲?

好彩我都識

飯飯下次小心啲呀
做廢青真係最開心

中學生

真好
我 只係識煮公仔麵

要小心啊

當然 油油係公主黎架嘛

試試下就識

但係廢青還廢青 抗爭活動就一定要去

有冇女女? 洗唔洗我幫你sell sell

唔係呀嘛 你點keep的?

你啱 最叻係你

我唔叻

冇
仲識好多野
但唔洗SELL了

肥仔易童顏(減緊)

欣賞你

觀音街好多好嘢食

我可能以前同你同一間學校

又係99後

好似開咗冷氣

呢個真

多謝

認真呢

紅磡學校唔多

林記小食附近啲齋鋪嘅小食都好好食

仲有救架 我要好返食薯條

我之前小學讀奉基既

大師恰細路啊

下次去?

莫非佢就係包大人？

上次諗住去食 但係見排隊咁多人 跟住我就冇去食

慳得一蚊得一蚊

咁我唔係由細喺紅磡讀書讀到大

加油媽咪 要快啲好番

要有士多啤梨味

其實只係行入兩步

可以

飯飯你要睇住自己呀

長期有人排但真係唔錯

極有可能

一齊食薯條

我只係紅磡讀小學

冚左兩張被 朝早起身個身熱辣辣

組團晚飯

二手

快了快了 岩岩先食左藥

虧

可以日日去泳池游水底者行海濱

嗯 我唔會令大家擔心既

包大人要吞劍

羊羊請食薯條

咁誇張

你唔冚被訓覺嘅

睇住自己 大家先有蛋包飯食

過去日子

er...我唔識游水 所以對我黎講冇乜用

我成日都係咁 愈訓愈熱

食到你變大肥婆

好野

我都唔識游水！！

Join

慘了咁 我請你食炸雞
變肥羊

唔難
Btw 講起游水好耐無見SJ巴

我唔食咪唔會肥

怕水
快啲召喚下佢

同是天涯倫落人

⋯⋯
我請你就要食

飯飯識唔識踩單車

識
我只係識四碌

小朋友！！！

我上次同frd踩單車係咁仆街 我唔識平衡

浮下浮下
唔知點召喚佢太耐無出聲

我都係喎

識潛唔識游

我就成日訓到出汗

炸雞貴薯條咁多

請埋我ok?

祖樂比

唔識游點去潛

個d叫車！

潛就不了 我驚浸親

你想見識下？

我浮唔起

好好食！

你問羊羊

細細個比阿媽迫學踩單車
跌過一次就識了

正解！

單車都係車

肥婆沉落底
你推個post上去

我可以唔用手踩都得

真成日都係咁

但係我平衡力真係要訓練下

我以為你識潛水

高手！

想學 一定易學過游

就到

蒙麵要排隊

到時扮無帶銀包

晏就食左了

即推

我學左半個月

fuck

Jolibee

可以食其他

你架車有固定咋？

行去袓樂比

同k雞無得比

咁勁

唔識但好似游水易啲

再試下踩踩踩下就識了

都得 你想？

中意食佢啲薯條多啲

都係KFC好食啲（我個人覺得）

過左黎先 行到成身汗

我都應該差不多
斷斷續續咁踩左段時間先識

游水 人地50米30幾秒 我依加分半都唔知得唔得

大條又粗（唔好諗衰野）

到左

佢薯條似burger king

KFC個燒雞好食

kfc最差

雞髀細過雞鎚又乾又鞋

我都做唔到我係慢慢游

你個括號

有2個wo
我係綠燈樓梯口

想食

開頭要闊太 助跑先踩

兩舊雞 拼薯條再加大

咁細舊

要PS

我的起心肝操 唔知去唔去到一分鐘

依個真 佢啲燒雞特別細舊

會唔會有反效果

感覺比佢呃左咁 之後唔會再食

唔會既

唔洗咁謙虛嘅

講黎聽下

去左食袓利比

講起KFC就好想食葡撻

你好洩！

係咪食薯條

都幾好吖 最緊要健康姐

好幸福嘅感覺

巧令令呀

羊：真係唔似29
我：賭呢餐，比身份證你睇。
羊：痴線，不了

沒人叫薯條

死都唔賭

無叫到😂😂😂

你贏面大喎

你一定有一齊玩

唔會完

咁驚

好深既誤會

極大

以下留名開放捐贈比天橋仔

係少女！

好想食⋯⋯

下次組隊一齊食

好耐無食了

大師 5仙

我監督佢玩

但你係睇落唔老

我無咁虧
不過有啲眼瞓了

0蚊

大胃王！

組團
扮中學生

你未病好

你依家係咪睇我唔起

身份證

你連五毛也不值！

炸爛個喉嚨

我個樣咁老

我唔稀罕你個五毛！

我捐咗份愛心

好辛苦

我有5仙 是咪好好

比你兜到啦

今日好左好多！表示開心

完全冇誤會

希望有5千

驚輸就真係會輸

天氣凍 比張棉被你

最啱油油

佢只可以擁有

紙皮

咁克薄架你

紙皮係我同佢相識既經過
係對佢既愛，你D港獨分子，識咩啊

你有瓦遮頭喎
我愛佢多啲 你唔明架喇

我係執紙皮比佢個個
你唔明嫁啦

嚇死，爭啲以為唔見左包八仙果

咁都嚇死?

好好食

我又想食

真心㗎

都要繼續休息下

我麻麻地

訓醒了

我無得瞓

你有

我屌完個個話要執修換地板個客

比我屌到佢死左

0羊

LM
呢排喉嚨成日有小小痰 癢癢地
舌邊又爛 食乜葯好??

訓飽左感覺良好

我感覺到就快好返！

盲盲

楚楚 盲盲爛口

我冇去武漢
肺炎應該唔會爛口掛

獨獨由絲變了巴

哎吔
一係去睇醫生啦
舌邊爛係點？生飛滋個隻？

熱氣?

唔見左包八仙果你話點算

買過包比你

秒回MODE

食番啲水果啦

所以唔洗驚

有貧僧在

偷懶？

小完個on9客偷懶緊。等緊615收工

好快又會再病過

大師一定係大粒野嚟

唔好咒我

我係陳述事實

純粹比左信惡過人

咁你不可信

要轉工了？

轉做公墓園 講過了

而且個客係真on9

睇下點

本席同意

信唔信係由事實反映 唔係你講

賺大錢
大師請食薯條

健康人生

你兩個

no agger

理念相同

cls 又900幾
等人開post先

如果我都咁有吉士就好

少累

你可以的
大聲過佢就得

我唔quit 得留住份工去讀書

嘗試同佢講道理

好想大聲講道理好耐

早睡早起

一手熱辣辣個啲

掉啲屎落你啲紙皮到

快啲去食晚飯

ok deal

講唔好忍

你掉d屎落我紙皮到，然後你又要搶返我d紙皮 咩玩法

打bino

多謝大師

你傻架
有屎個啲緊係唔搶啦

到時唔好驚奇點解29生到 24咁既樣

咁正

我唔出得街
你係樓下掉啲薯條上嚟比我就可以了

我都想打

空投師

依啲天氣打邊爐真係一流

麻煩大師了
星期一掉薯條 星期二就炸雞
星期三菜單未諗 諗到再話你知

唔太凍

變羚羊了
掛住羊肉串

好想食肥牛 嗚

想吃羊

@羊 有危險

無得食了

等

我麻麻地肥牛

無可食用羊sor

唔洗等無得等

打邊爐好嗎

等夏天

點解

還好
飽了

咁我地一齊食羊

空投肥羊

雪花肥牛！

可能你就會變返綿羊

要最上等 最貴既

大埔有間燒羊架好食！
勁正！

你鐘意就好，其實佢地都係經濟封鎖你，到你開始搵到錢就可以擺脫。

利伸：公屋仔，免租戶。轉過唔同工

當耳邊風

我老母日日都講難聽野，當聽唔到就得

人大左就會唔介意。因為再難聽既都會聽過

但我住紅磡 去大埔都幾遠下

都係一程黨鐵

但其實好遠
我大埔撚

咁你要執多啲

老母講難聽嘢其實佢乜心態?
我老母都好煩 講嘢好難聽
但有時佢又真係識收口還我安寧

文文！變咗性 啱我多啲

獨獨 巴了? 不絲了?

由冇丁變有丁係乜感覺?

有鳩絲打

條條fing 好正

最緊要唔使再受來M之苦

呢個係重點
你最近點呀文文？

苦 無心向學
你呢?

聖誕有冇番香港呀？
仲有幾耐先畢業？
都係一樣啦 忙番學 好悶

我仲要行上去火車站 答十幾個站先到。。

伸縮驚棍

執緊

搵日放工拉埋羊係紅磡食

你小心啲

執咗幾多